無哂事了！今日零確診！！！

一早話武肺吹大咗

Cctai細蚊仔勁嬲
佢地勁驚復課

小心佢地入嚟追擊你

袁國勇出來講14日未

我信教授

開關未呀，開啦！ 開啦嘛！仲唔開！？

大家啲口罩可以準備甩手

咁快截數既?

因為0 所以防疫4:30今日都唔開

有冇人懷疑係政府想為dse順利開考鋪路

咁咪無人再行山？ 終於可以人少少咁行

張竹君可以放假了

假新聞！！！！！！！
一定係咁！！！！！
政府一定係想我地班中學雞死！！！

有 班唔溫書嘅mk仔

一定係咁
Dse手足
政府黑警

黑警殺晒確診者，所以冇確診

咁想知係咪零確診咪自己中左 睇下佢報唔報囉

武漢可以一夜之間多咗1290個
你覺得香港報實數？

420，打死人